Теоретический вопрос

#Q: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
#A: 'DOM' это структура узлов, которая позволяет взаимодействие активной состовляющей (JS) сo статической разметкой страниц (html).  

Задание
Реализовать функцию, которая будет получать массив элементов и выводить их на страницу в виде списка. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:


Создать функцию, которая будет принимать на вход массив.


Каждый из элементов массива вывести на страницу в виде пункта списка


Необходимо использовать шаблонные строки и функцию map массива для формирования контента списка перед выведением его на страницу.


Примеры массивов, которые можно выводить на экран:
['hello', 'world', 'Kiev', 'Kharkiv', 'Odessa', 'Lviv']
['1', '2', '3', 'sea', 'user', 23]


Можно взять любой другой массив.